電腦壞左要換

想問下$6000左右砌唔砌到部for打機
各位有位有乜建議？
最好行到i7

打咩機又唔講 伸手黨連CAP條悠二LIST都唔識

6000蚊i7,諗住用hd graphics?

6000蚊 畀條女嚟

Intel Coffee Lake i5-8400
Gigabyte H310M S2H
Samsung 8GB RAM DDR4 2400 Mhz C17
ASUS Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX Case

6000可以砌到部比你打飛機

8代i5我覺得好用過非8代i7
不過6k嘅話 amd啦你

去買ps4加mon算啦

只會係無做功課嘅人先覺得6000蚊可以砌到部打到機嘅i7

on99

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard Gigabyte Z370 HD3P
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
Display Card Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1070Ti 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red
CPU Cooler Phanteks PH-TC12DX Tower CPU Cooler — White

收你 5,999 蚊美金

留 TG 傾, 驚畀人呃, 假 TG 不接受

去虛擬貨幣交易所開戶口
再搵找換店入BTC落去你個交易所戶口
等到BTC升上2萬幾USD放走佢,咁你就有錢買

係UHD graphics

6000想行I7=,=